林鄭說: 光復香港 時代革命

光復香港

我地誤會哂carrie啦

cut tvb！有正面大頭

港獨娥

時代革命

林鄭 提出 光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

怪錯左你sorry

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

佢似有上過前綫

林奠終於於同我地 connected 喇